我cfu

cfu:我無咁肥的徒弟

唏噓嘅背影

你試下踢佢屎忽

樂富猛男